有人話做FG做AEO先輸70萬，我就話唔入HSU先輸一球😎😎😎

23分嘅你 已經可以攞免費4年學費+宿費

已經講緊係40萬
再加埋入學獎學金都有3皮
暫時入學一刻已贏45萬

開學即刻 展示新一大精神：借盡無悔
當你借曬關窿+non mean
真係分鐘r多20皮都似
頭一個月 65萬袋袋平安

23分嘅你 高不成低不就
頂多入到一大（下稱二大）
引擎呢啲毒撚水泡科
無女分分鐘要去叫雞
當你一星期叫兩次 每次500蚊
一個月都用左4雞野
計埋過時過節出多幾次火
一年都差不多用左5皮去叫雞
4年都用左廿萬有多 齊頭當25萬啦
但梳 入到痕大HSU
有名你叫 Having Sex University
或者叫Horny Sluts University
你想無閪屌都幾難
你想叫雞都無力再屌
日日住宿有咩做？
除左做愛，就係做愛
入面大量性學士晚晚任你主宰
扑足四年 你已經贏左90萬

另外嗰10萬真係唔使教
入面師資咁撚屈機
得罪講句 爆4真係太撚容易
無咩難度
差在係咪4.3
年年免費exchange基本
船每年都幾皮幾皮咁袋
仲有得免費屌鬼妹 夫復何求？

再加埋有錢都買唔到嘅----上莊
我地含大大仙+超級大組媽+critical decision maker
雞姐姐已經教曉我地
讀唔成書唔緊要 最緊要識上莊
淨係上能到莊
上面嗰100萬真係dont give a shit

啱啱入左二大已經後悔了
為左搵返我miss左嘅第一桶金
我已經quit能左港大呢d下三流書院
我含 下年見！

今鋪蝕死禾含了🙀🙀

珍

咩係AEO?

aco d frd

新潮文

但係D錢攞哂交學費
一蚊都冇落過袋

政府包曬 米挽

即係一入學就有40萬係銀行戶口唔使攞黎交學費？

交少40萬 仲想點-，-？